平心而論,好人好姐點會本地感染

一定係啲唔帶口罩嘅廢老嚟

係收左錢

係咪偷渡返大陸玩果d

Yes